《陳健安-以青春之名2020》演唱會集中討論

大家開定live未？！

《本原祭》由族長帶領族人以音樂及生活窺視本原族身心靈日常，探索未知的領域。
·
日期: 2020年11月1-7日
地點: 梅爾卡巴星球 - 本原族
唯一直播網站：www.OnMerkaba.Live
·
《本原祭》#拓荒舞台 #中央舞台
Day1 本原祭開幕式@on_callstar 族長 陳健安
Day2 @thehertzofficial The Hertz x 族長 陳健安
Day3 @theabsentbrother 雷同二友 x 族長 陳健安
Day4 音樂影像說故事《青春》 @novelfriday x @ke2n1 x @dadudeterry x 族長 陳健安
Day5 @gdjyb 雞蛋蒸肉餅 x 族長 陳健安
Day6 絕密放送·即將解鎖🔐
Day7《陳健安2020以青春之名演唱會》 @on_callstar 族長 陳健安
·

推

邊個偷偷留負皮

黃嘅本地歌手冇人留意

已經開始咗

我有睇呀～十卜👍

開幕嚟講都唔差

唱得好好聽勁靚聲

啲CG好膠
希望之後幾日好啲

係有啲嘅仲有煙花

本身覺得啲煙花做多咗
但佢高炒果吓又幾靚幾有feel喎

一開始以為煙花聲係想扮tg
不過keep住有啲窒，係咪得我係咁

係！高炒個啲燈幾靚
應該本身如果有得睇現場就係咁

我都收得麻麻，不過都算聲畫同步

仲有五分鐘

今晚有Hertz 希望CG會好啲

咁少人???

Sem尾好多野做 剩係買左飛睇正日show

直頭冇人啦

一樣咁好睇我都好期待

今晚有我最鍾意嘅gdjyb 雞蛋蒸肉餅
原來連登真係冇咩人睇佢

我有睇㗎

開始啦！

睇緊+1
但lag lag下好影響個mood

已經習慣啦
好感動 佢第一個個人show

18

正呀18

睇返拎獎條片真係眼濕濕

愈播愈順
我無點lag了

On仔唱《十八》嗰陣喊咗

係之前有啲lag～而家又順又清

連續幾首都有啲感動

個rundown勁正

竟然有陪你到世界終結

呢首 side track到癲，估唔到佢會唱

把聲真係好清

極少唱，好似直頭冇

係又入咪

印象中無乜唱過Live

失戀太少

兩枝結他jam埋好好聽

如果呢個show真係做到現場會好正

勁想睇啲燈點set一定好靚
同埋再多啲互動，一齊喊

啲場景勁靚
勁想去現場睇show&影相

聽日有得去

我知呀
不過想影佢現場表演

佢做咩成日喊
搞到我都想喊

好易喊

佢呢套西裝加披肩好靚呀

係，全部衫都勁靚
佢會唔會好熱

佢裏面好似無著，所以應該還好

好撚正啊屌 成個編排冇得頂 喺屋企睇都喊撚咗 好想可以喺現場睇

聽到重生intro已經眼濕

以為會除衫

最尾果part好精彩
感覺上唱得好過第四part好多

好正呀
陳健安你快啲開實體演唱會啦

未知道唱live一定好好聽，現場勁好氣氛

都係疫情推後咗兩次都冇計

見到cf同king
其他係屋企人？

我諗親友啦

係tg谷見到有人話唔公平
好好笑

掹衫尾睇晒 個show production同唱都好高汁 值得欣賞

係，其實冇話公唔公平
有啲vip有pass自由出入後台
同埋咁講好唔尊重佢搞呢個show
搞一個show要好大舊錢同心機

突然又有聲唱多次
好難得有人搞online show都咁有心機

好彩未熄

好在估到會有encore之類未閂條link

完美結束啦真係好好好睇

除衫呀

Zoom 特別福利

不過其實冇encore個感覺完滿啲

陳健安好撚正

熄咗

有人大嗌陳健安我愛你